Surface book 2 13.5” i7 8650u/256 $12288 買得過？

Surface book 2 13.5” i7 8650u/256GB/8GB RAM/GTX1050 $12288 買得過？

豐澤機價減到$12288，可加$2088 extend warranty 2年全保即total 3年,買得過？

豐澤話3年保養內包一次人為損壞，跌爆mon, 燒板，跌落水，比車look 到碎左都包，整唔倒會換新機

Thank you all Ching

不推薦surface，我個surface pro 4 windows update 之後個type cover 就用唔到，仲要無得救

Ching你係咪過咗保養？定係Microsoft都整唔到？
咁而家你部機咪廢左？

應該唔會wow，有冇update surface driver？windows update 應該會 auto update

pro4出名問題多
家下嘅都比較正常

唔急嘅建議等新機spec update

過哂喇

用藍牙 keyboard囉唯有

唉，有興趣可以睇下，全球幾百人因為呢個問題屌爆MS，但兩年MS都攪唔掂，無一個肯定既方法令Type cover用得返。我仲買咗另一個type cover黎試呀，陰公

上條link漏咗野

pro 3 同 pro 4 一樣有依個問題

我仲衰
更新完粒電壞鳩左
好彩用下用下又用得番

放唔放type cover?

Pro 4 隻mon有事
啱啱RMA 完

Pro 4 用左三年隻mon有事
啱啱RMA 完 都係換番Pro 4
無upgrade

我部pro4之前買左年半之後都係隻mon出事
部機一熱少少畫面就會開始震會跳 頂唔順之後買左pro5...
收埋左部pro4返入盒 再半年左右之後無聊囉返出黎試下
做埋CPU stress test去推部機到盡都無事...
唔知點解無啦啦自己病好

買左三年內包換 希望你未過

先多謝巴打 依家仲有兩個月左右就夠3年
我個時就係知有得換先囉返出黎試下
不過最大問題唔係唔想換
而係香港買好似係要係香港換 但依家係英國
見部機囉返出黎試都無事就無謂搞

用緊surface book 2 15”答你，建議等一代，雖然2020年都唔知會唔會有

整體問題唔大，但我覺得粒i7 8650u廢咗啲，襯唔起8代CPU，同火牛102W但好大舊，想佢下一次出舊細啲

最重要係有USBC但無thunderbolt3
Microsoft真係柒下柒下

Surface Pro 5,6連USBC都無但Surface Go又有返

理論上，Surface係全球保，換機就唔清楚

我部surface pro4喺美國買返黎，成功喺香港換機，仲要升咗做surface pro 5

Pro 4 出咗幾多年？

粒u好慢？連埋Keyboard叉電係咪一定要用佢個大火牛先差得郁？用PD尿袋經type C 差唔差倒電？如打機其實張display卡得唔得？打機我要求唔高，如食雞，個畫面睇到，唔會窒下窒下就得，我主要都係攞嚟工作，可能有10%會用嚟得閒打下機咁

pro出到6喇喎，成班仲講pro 4
pro 4出名問題多，不過我pro 5開心使用中

其實樓主問緊book

如果你係買嚟打機嘅話，我唔建議買呢部。買Dell XPS, Razor 會好啲水

粒CPU唔慢，但我覺得9代CPU會好好多
同埋Kaby Lake架構始終都係有Throttleing 問題，我建議你真係要買嘅話，做咗undervolting先。

Microsoft為咗要做到個Tablet又輕又薄，Tablet 唔可以重過個Base，Tablet 電得好小，如果拆出嚟做文事上網，最多只可以用4粒鐘。我覺得如果有下一代嘅話要改善呢個問題。同埋SB2個風扇同其他Laptop 一樣有coil whine noise 問題，不過呢個問題唔大，幾乎所有金屬機都有呢個問題。

點解我唔推薦買呢部嚟打機呢？最主要係因為呢個mon resolution 高，你打機自自然然會想開到去最高4k(3240 x 2160)，但1060 同粒CPU唔係好夠推大作4K (如Battlefield)，但唔開到最高，可能開1920*1080 呢，用全螢幕轉返去桌面, 上網會慢咗啲，用視窗模式又無咁好睇。

所以，我建議如果你想打機，買部唔係4K mon/ 買部推得郁4K大作嘅Laptop，而家GPU都出到20系列，SB2仲留到1060 ，我覺得要升級下﹐起碼2070/ 2170 。

加上呢部機係喺2017年出，無Thunderbolt 3, 同埋塊mon係靚，但就唔係原生HDR, 而且Adobe RGB未去到Macbook 級數，我希望下一代，喇叭, Panel, trackpad要追得上Macbook 級數先可以賣呢個價囉。

我呢部係SB2,256GB 版，上年10月買，$16000 連埋筆

我而家拆個Keyboard出嚟，轉做Studio Mode, 打「棟」放喺張檯到，再加個無線Keyboard+Mouse

除咗2in1之外，呢個係其他Laptop比唔到你，因為SB2呢部機個鍵盤好長，放喺張檯到，會無咗好多位做其他嘢，如果我將佢摺埋打「棟」放，佔用嘅空間同放個mon喺到差唔到，正過用Desktop

surfuck係垃圾

加上呢部機要拆開好大風險，我就好想拆出嚟換散熱膏同換SSD。因為我覺得呢部機個風扇都唔係好夠啲Gaming Laptop咁好抽，玩LOL開4K 玩咗幾場，有試過Throttling LAG咗幾吓，所以真係唔建議用嚟打機

上面好多都係Pro4苦主，我自己就好彩手上兩部SB2 NewPro都無問題

真心講句，而家買Surface Book 2 唔啱時候

讀書嘅話，一係Macbook一係Dell XPS
至少上面兩部問題相對比其他牌子少

PD理論上，只要你個尿袋output 到15W就充到，但一定要熄機先有明顯效果，你想文書上網用，起碼買個output到30W先好諗

我平時用原廠+Macbook Pro 60W 差都無問題，但建議用返原廠，快好多方便好多

壞左了

我要買過部機係因為公司比果部notebook係嗰啲三千幾蚊超級雞嘅文書機，連覆個email都會冇反應要等佢行返順嗰啲。。。所以我九成時間都係用黎行outlook word excel PDF 同睇autocad , 有時無聊打下食雞(如果仲有時間剩)，所以想搵部係二合一有touch 的laptop,最主要原因係我睇嗰啲Excel有陣時好大好多行，用個mouse上下左右咁樣look煩到核爆，開會又成日要Mark note,我就咁拆部Pad入去開會可以即時抄低。又經常要喺啲PDF上面highlight啲嘢俾返個客，有支筆畫下野方便好多，另外由於要成日拎住部機起身四圍去，所以1.6 kg重量我覺得係極限。仲有冇成日要見客去present嘢，部機個外型我唔想太過核突
其實可以拆Mon，performance 有返咁上下應該係得佢？pro 6我冇咩特別去研究，應該只係for文書用+輕身？

仲有SB2 13.5”張display卡只係GTX 1050...我聽啲sales講就算佢出SB3但係張display卡應該都唔會用啲好高performance 的型號，如果唔係就會變到好重，所以係有啲樽頸位出現咗？

仲想問下大家，我依個要求其實係咪買部MacBook Pro仲好？我買Apple 野有offer 九折😛不過係一年內唔可以賣走部機

今時今日仲有人買surface

mbp xps 2-in-1 ipad pro 點都好過膠水機 又熱又冇得整

呢部1.25kg, 但應該玩唔到pubg

我明白，當初我買sb2嗰陣，我都係咁諗，部機好完美，又有1060，又可拆出嚟用
但Microsoft 永遠都係喺啲小細節做到一半一半

我建議都係等新一代，而家買又唔係話好抵
同埋我覺得下一代應該會升級下支Surface Pen
老實講，我覺得Apple Pencil 好寫啲，但Surface Pen就方便好多

你講你嘅需求，係想要一部打到PUBG嘅Surface Pro/ iPad
一係留意係Dell，一係等Microsoft 出返部有Thunderbolt 3嘅Surface Pro

清，你用緊邊部?

Surface Book 2 拆完應該唔夠電比你去入開會Mark Notes

有一個問題係，你插返部機落個Base，個Base唔會幫部Tablet 差電
你返工一定要帶住個火牛，如果你想拆出嚟用

目前嚟睇，Macbook/XPS + iPad應該夠滿足到你

xps mbp 同新aero 15

發覺好多人屌Windows 10 Tablet Mode廢，多數都係屌YouTube
我想講，如果你接受到唔係Official App, Microsoft Store有好多好好用嘅YouTube App。你用iPad Sarfari上YouTube都唔會有好嘅體驗啦

之前Surface用邊部?

打手

先唔講我屋企個廢老部SB 我去百記見到部display機都膠到 腦殘先買surface既電池野

你提到發熱，又真係提醒到我樣嘢

部機相對其他Laptop 嚟講，唔係話好熱
但對比iPad，喺上面寫字用得耐咗，個mon真係會熱/暖
呢個都係一個Concern，我個人接受到
喺冷氣房好少會Feel到
(New Surface Pro)

無辦法x86 CPU死症
iPad係最佳選擇，除非Microsoft 搞得掂Arm Windows 10

第一代SB真係垃圾

另外佢用鎂合金真係無Macbook用鋁合金咁靚，我而家望耐咗都覺得似膠機

但每個人有唔同需求，我覺得Surface 滿足到我咪得，洗唔洗屈我老殘？

2年前未有人知 買咗係水魚啫

2019年都叫人買/自己買就真係腦殘啦

Surface Book 2 無 1代問題喎

而家買1代真係腦殘，買2代就有啲戇居，一嚟貴、一嚟規格跟唔上XPS
但你屈我老殘我真係接受唔到

你咪繼續開心用SB2囉 唔使接受我講既野架

其實而家surface pro 6抵唔抵買？
見百老匯做緊優惠
同埋值唔值比多千幾由i5升i7？

唔抵，建議跳過 Pro6
換粒CPU就想掠水